mla出咗新歌啦！！！！

那陣時不知道

曲詞編 林阿p
唱 nicole au
和 karena au

如像九十年代初
照片裡海灘的印象
那種下午沒有重量
帶點迷惘奔向夕陽

那年獨自去南洋
一杯白咖啡的早上
四周是可冒險方向
尤加利樹葉的香

那陣時不知道
置身的日子都發亮
眼光裡藏著的囂張
往後已不再同樣

圖書館木製的窗
訓導假裝嚴肅的模樣
還未有傾訴對象
仍未覺得悲涼

那陣時不知道
每天在風光的戰場
騎著馬去到邊疆
所到之地全是賜賞

woo 寂靜 但不漫長
woo 寂靜 但不漫長
woo 寂靜 但不漫長
woo 寂靜 但不漫長
woo

眼光裡藏著的囂張
往後已不再同樣

希望我仲識囂張

等左成年

終於有新碟

新歌!!!!!!!

並肩奮戰的日子是閃閃發亮的，堅定的目光是無所畏懼的，自由馳騁是可貴的。

那陣時不知道
這土地會變另一個模樣
那陣時不知道
黑暗中的光竟也要逃亡

仲等緊可以用app loop詩歌舞街既日子

要匿埋聽

Spotify竟然有呢首呀！！好感動

Apple music冇

spotify 都搵唔到

好感動

spotify狂loop

可惜我已不再囂張

Kkbox 仲未有
垃圾app
過多一個禮拜仲唔上就轉會用Spotify

mla竟然會出單曲
估佢唔到

之前啲demo 仲係唔擺spotify

太好了